[無恥!] Intel 試圖操控 AMD 評測成績

Intel 試圖影響 AMD Ryzen 的評測？

AMD Ryzen 因為還在NDA中，目前還未看到有公開的完整測試，應該有部分媒體已經拿到處理器，甚至可能已經測好了等待解禁發布，不過有爆料稱 Intel 「關切」了媒體對於 Ryzen 的評測。

Tweaktown 爆料稱 Semi Accurate 的創辦人 Charlie Demerjian 最近收到 Intel 公關公司關切的郵件，表示在評測 Ryzen 之前先打給我們 。

一般在產品發布之前，尤其是 CPU，各家媒體或網站除了收到處理器之外，還會有一些相關的技術文件，裡面可能會有一些測試指導方針或跑分建議，教你怎麼樣發揮他們家處理器最大的效能，這些是常情，畢竟優勢要體現出來，不過對手出 CPU，卻指導媒體要如何測試這倒是罕見。

肉撚酸
不過繼續用煙頭

堅持唔會戒煙

intel以前成日做

Intel 利潤率仲高過Nvidia
黃仁勳已經算恨，Intel 直頭係賤

商人做生意，賺錢天經地義，公司唔多講

但最奇怪嘅係一部分用家
明明AMD 有粒高性能CPU 係市場承受得起，沖擊下個市場
跟著有D 人就話等Intel 新CPU 然後仲要加個 符號，講話唔撚用AMD
屌係老母，明明俾人剝削咁耐，終於有公司出返D 正常價錢嘅產品唔撚支持
調返轉幫襯剝削自己同控制價格嘅公司
仆你個街，咁撚犯賤都有

Amd 同 ati 的支持過但最後用返intel nvdia

慢慢等啦傻仔

強勢公司不嬲都係咁

以前p4年代都試過

之前信過Amd
轉返intel

就算我唔小心買左7700k都唔會鬧amd,人地為市場帶黎競爭,對消費者係好事點解會有咁多死忠

用amd 最爽果陣就係a64 or amd althron xp 配winxp 果陣1k 買粒axp 2500+ 輕鬆超上3200+

打機黎講7700K絕對唔輸
利:用緊

用開notebook 想砌3a平台

點解咁多人仲用Intel? 因為用AMD...

粒u實用，oc又好玩

斯德哥爾摩症候群

鍾意用咩牌子關你撚事咩

咁就要俾佢地知道一下而家Ryzen唔再好似以前推土機咁樣

電子產品係咪特別多死忠
一定要踩死另一邊先得
唔可以共存

個Market 本身都係咁
巨人Intel 冇仁義道德
AMD 又冇可能造低Intel
畢竟市值差太遠，刀仔鋸大樹

上面屌鳩踏AMD 唔係因為用Intel 有問題
之前AMD 真係廢，屌佢冇問題

但作為消費者，市場上有平價高性能CPU出現
竟然有人選擇杯葛呢個產品，仲要好串咁好似睇唔起AMD
咁做姐係都錢作對姐，唔好唔記得係邊解放當下CPU 價格控制

Ryzen 推出，同行同業嘅人基本上都係讚嘆佢嘅架構設計

你講果D人真係有少少似愛字頭

好彩冇煙癮，隨時可以戒煙

amd

以前都有支持AMD的CPU,ATI的現在還用緊！

中國人係咁嫁啦
Intel 係佢哋主子，有份出糧比佢哋

巴打幾歲，你估 Intel 冇煎過蛋咩

intel呢間公司 係以前"wintel"時代

真係好撚賤

果時比較多人買廠機

佢就玩恐嚇

intel而家唔上唔落
大幅減價又俾俾一班買咗既人屌,唔減又俾人搶生意

唯有出招等人買intel

邊個好就用邊個

當年Intel堆垃圾P4，或者AMD千元雙核4800+嗰個年代，都果斷轉AMD

用死一間即係揾自己笨

點睇 間間茶餐廳部電視機都長開播住TVB？

咁講下又關你撚事咩

屋企唔係雪櫃
不了

以前a卡食住n卡, 而家調轉
以前inter食住amd, 而家都係咁

而家都係後電腦時代電話CPU重好賺過電腦CPU，intel自己都知出貨量無以前咁勁，x86架構佢係好勁但ARM架構就變左屎

同Microsoft一樣當年好勁而家剩係可以食老本，講真我都好耐無聽過有人話用成萬蚊砌部電腦，但係買部7-8千蚊電話係好平常既事，我當你成本一樣但係貨流量大你幾倍存倉坐貨都坐到你驚

amd 撚路過
let amd great again.
09年砌機個時用amd 4核
display卡由hd4890,6870用到rx470

唔撚係冇試過信AMD
但係AMD一次又一次咁令我地失望

True

留意到電子fanboy尤其戇鳩

最鍾意"歸邊"踩低所謂"對手"攞優越感

Cpu如是display card如是i / an如是

非我即敵圍爐打飛機，對家破產執笠就最開心

遊戲機又係
人地新機都未出（switch xb Scorpio
就踩撚死人先
又唔係股東
可能自己用既品牌就一定係高人一等既優越感

呢個仲好笑
PC 撚踩PS4 XB1
PS4 XB1 撚踩WiiU switch

早排俄羅斯先有個n卡fans飲醉咗之後同個a卡fans爭論咩個牌子好啲，然後就拎把刀出嚟插個a卡fans十一刀

俄佬唔納入討論

amd955be?

證明人類為自己既優越感可以好撚極端
因為自己擁有就接受唔到自己擁有既野有任何不足

見到話ps4撚話switch畫質差笑死人

見ps4撚打仁王stuter

Pc笑ps4畫面差
就話分唔到 唔介意

pc畫質好過console係廢話黎

好多好多年前受傷者 部電腦要嘆冷氣夏天

害